【多圖】準備中國醫療團隊帶來第四波疫情

【#網友報料】小編相信香港醫護人員受專業訓練，不會如此棄置醫療廢物，咁究竟係邊到嚟呢班「醫療廢物團隊」，喺香港地亂咁散播呢啲疑似「生化武器」？

#誰準備的第四波